會唔會到2020年都未收到個驗證碼

政府d野真係笑4

重未有

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

最後係政府圍內幾個測試ac中晒d野

屌奶星 家下唔洗驗證碼都話人多入唔撚到

等個驗證碼等成年

收唔到驗證碼
唔使驗證碼再去,話人多,之後再試話我已經登記左

而家唔洗啦

由於人數眾多 請稍後再試